我又發夢 夢到另一個20xx年嘅香港

承下
我發夢 夢到20xx年嘅香港

20xx年，成功光復香港。
成功光復香港後，可算是帶來了和平。
新一代香港人分成兩派，E派（Elitist）同P派（Pluralist）。
E派武裝軍備和實力較高，但十分排外，認為派別裏的人才是精英中的精英，只認同前人提倡的武裝起義及請求的外交幫助才能光復香港，而P派的存在是導致長久未能成功光復香港嘅原因，因此對P派存在敵意；
P派武裝軍備和實力較低，雖然隊友之間理念不盡相同，隊友之間的實力亦十分參差，但認同前人提倡不分化、兄弟爬山等理念，願意互相包容接納成為自己對友，認為E派的存在有機會變為第二個共產黨，因此對E派存在敵意。
E派因武裝軍備和實力較高，因此得到包括前藍絲以及功利主義者等政治投機者所支持；P派較願意互相包容接納不同理念及實力的人，因此得到大部分前黃絲、有識之士及小數族裔所支持。兩派各自得到自己勢力的支持者，成為香港新議會的兩大政治派系，更進一步成為兩黨制議會，可算是為香港帶來了和平。

利申：發夢

你一定知道d野

美國？台灣？
台灣就算有細黨都好基本上都歸兩大黨邊

都算係嘅

E派以紅藍黑白為主
P派以黃黑白為主

發夢夢到啫

咁中國會點，你個夢有無講?

四分五裂

共產黨已不存在